暫緩罷工唔洗會員投票?

HAEA 請記住你地代表緊唔係個人 係成個工會
呢個決定應該同所有會員商量

推

罷工決定都要投 咁暫緩洗唔洗

投又點姐
到時投出黎唔岩你地心水
醫護都係做condom 捱鬧

大台話事啦

聽日都會照罷左先

因為呢個決定太突然 覺得醫護可以再考慮清楚先 就咁暫緩一定會被人秋後算帳

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

其實邊到話暫緩罷工？

唔撚好返求下大家
港共就係要攻擊大家嘅軟弱位